咪撚貪平去咩60蚊速剪

今日見d salon加左成廿蚊價
所以去左60蚊d速剪
剪完pat陰好似比狗咬咁
叫個阿姐唔好鏟太青
最後真係剪到成個阿旺咁

衣家唔係加左價70蚊喇咩？
不過剪得幾好

剪到個頭柒哂
返學比人笑

知就好

幫手和你推
返出去推行動Post

1 月19 日 3 點 遮打道見

3:00 pm 遮打道 見

巴打去邊間速剪？

3:00見

樓下求其搵既日式速剪

之前都中過伏
嗰陣時仲係50蚊
比個廢老剪到勁樣衰
衣家都係去QB house算

速剪真係睇運 試過剪得好好

我都係睇睇個師傅醒唔醒目先

我就係比阿嬸剪

經常幫襯，但要吼住無人時間，上午10點幾，佢會有心機剪架多人就咪撚去，求撚其到呢…

咁我真係唔好彩
冇得靚靚仔仔去抖利是

細個果時有d40蚊幾剪得好好

剪得70蚊都係冇咩要求既人，邊有得你話點剪

多數收皮

利申：今日岩岩剪完，師傅手藝幾好

咪撚聽連登仔力推qb house 香港仔嗰間剪柒晒我

次次同我剪太短真係唔得掂

通常去qb男師傅會剪得好過女
Btw係咪我窮撚心態 我覺得70蚊剪個頭都已經好貴

千其咪撚搵女人幫你剪
男人都好啲 女人真係唔閪識架 求撚其幫你鏟短就算撚數

可能有部分係係工賊會讀咗幾日就幫人剪

通常鏟頭先會去 建議樓主成個頭鏟哂佢 skinhead 真男人

其實我覺得係睇你認為值唔值得比呢個價。

普通crew cut 自己睇youtube 片學剷都夠啦
買trimmer 同 scissors, 學下點解做fading, thinning, texturing , youtube 有哂片教你點整

我去坑口嗰間剪得幾好